"Kerel, ik moet je zien.
Laat me in een keer.
I can't bear je afsluiten voor jezelf."
Hij maakte geen antwoord, maar bleef zeer stil.
Het klapperen bleef en werd steeds luider.
Ja, het is beter om Lord Henry in en vertel hem het nieuwe leven hij zou leiden tot ruzie met hem als noodzakelijk geworden om ruzie, deel als wegging was onvermijdelijk.
Hij sprong op, trok het scherm haastig over de foto en ontgrendeld de deur.
"Ik ben zo sorry voor alles, Dorian," zei Lord Henry als hij ingevoerd.
"Maar je moet ook niet veel over."
"Bedoelt u over Sybille Vane?"
